早晨

早

咁少人起身